<集思廣益> 點樣用英文介紹自己有咩hobbies

外國朋友問自己有咩hobbies
但由細到大都係教reading books, listen to music, play basketball
有冇d講法係特別d 講出黎冇咁柒

例如 curling up with a good book之類既

I go to school by bus

點解要簡單複雜化 講完人地又唔會覺得你勁啲，反而格硬用啲phrase仲顯得突兀

除非自身係british or abc tone
否則會覺得好做作

I can swim !very very good.i love reading a good good book.